想自修經濟由邊學起？

由零去到大學level，我本來想跟CityU 個list去睇書，不過個課程好雜

唔好，真心無乜用。

當門興趣，讀N賤讀到好悶

個list係點?

搵過第二科學科啦

Course啲reading list

例如？

由數學底開始

基礎都由數學起？據我所知中學嘅經濟係冇乜數學

點樣揾到條list 出來 thx.

大學嘅經濟好撚多數

thx

中學果種叫紙上談兵，讀返M1 啦

N賤已經讀晒M1,2

基礎的話 一開始學Micro先 跟住到Macro 想學可以直接買大學d textbook 幾舊水一本

你有數底已經好好多，中學同大學既基本上係無關係，直接year1 既睇起啦
問下有無fd讀econ, 問佢借ppt睇下，好過齋睇書

同意，數底好大學讀Econ著數好多
利申：大學Econ major

出街消費 就學到啦
睇乜野書